其實ive仔你無資格用iphone囉

Iphone講創意，講尖端科技，講品味

你地書都讀唔成，襯唔起用iPhone 囉

以你地智力講你都係未必明，一定無錢都死要學大學生用iPhone

用個俗套例子解釋：

LV包包靚女月就有品味

你地用就好似強國大媽用lv咁

人地覺得你柒，用假野

9月15日見！

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

咁保安應該用咩電話

其實你都冇資格用連登

以佢既角度黎睇，保安應該3310都冇得用

用三叔啦柒頭🙈

講真 你真係唔死都無用

呢個post

大學生睇到會心中暗爽

以後唔使同ive仔用同一個牌子電話

IVE仔就會憤怒

唔用邏輯地人生攻擊，保住自己面子😂😂😂

我i大天下第一，希望各位柒頭咪酸我地

你可唔可以正面回應到？

你講野毫無理據

讀ive真係智力咁低？😂😂😂

你打J打第一無人得閒理你

但用電話就請用返你既小米

讀 ive 根本就係政府夾硬資助班讀唔成書既人繼續讀書，唔駛咁快加入失業大軍，拖住佢地，等失業率無咁高。

幾萬人讀 ive 先得入到本地大學讀學位既都唔知有無三十個，大部份都係要升讀野雞外國大學遙距學位

D資源用黎比返大學生用好過啦

又有on9仔
不推文回覆

你睇得好通透呀爸打😁

班友讀完ive可以自我下個結論：讀ive既人醒過大學生

出面d老細爭住請ive仔喎😂

唔該你地正面回應下啦

下下FF d人身攻擊出來🙏🏻

咁嗰啲駁返上大學嘅Ive仔,你又當人哋係乜嘢?
我有個同學嘅家姐佢就係爆GPA入咗中大

好mean😆😆😂 but true

其實Ive仔知道自己不足, 頭先第一點佢哋唔會自視過高，肯去捱，而且社會經驗值會好啲、因為重視技能實踐。。同人相處個方面一定好過樓主你

喺時候整理下啦

叻就直入U啦

聽你語氣都知你讀ive啦😂

社會係要d讀唔成書既人做下賤工作架

但ive仔讀完ive就FF自己係人上人勁過大學生先戇鳩

係

IVE仔不能反駁

保安仔玩左咁多年 又同人對賭咁多次都輸
都仲有人陪佢玩 好心啦

玩乜柒？

IVE仔🙈

其餘八大都聽有人入過，
有啲因為壓力大得滯喺assoc轉過嚟都有；
其實有啲同學佢哋好勁，只不過可能衰咗一兩科
有啲竟然係衰左中文
有啲就係求求期期揀就算
其實你咁樣嘅思想值好差;
我有兩個阿Sir佢以前都係讀IVE；
一個阿Sir已經升正左做系主任，諗諗都應該有六萬蚊個月。。
其中一個就已經儲左好好幾間大學嘅學士學位同碩士學位係本地；佢轉左過去恆大度教書，人哋而家郁啲都幾萬蚊個月；
同埋Ive工程嗰啲出到嚟都好吃香,
識得有個網友佢係舊制嘅，做咗三年幾到都已經有三萬零蚊，等升職，仲兼讀緊上去。。
亦都有啲大學生故步自封，覺得自己個Offer應該要好高所以做咗隱青都有又或者有啲係做咗管理物業私樓或者管理秩序都有。。

我唔係想講Ive有幾勁,
而係一種米養百樣人，我睇過一本書，人一定擁有既定嘅資源睇下你會唔會動腦筋去運用，同埋心態都好重要。。

你係得嘅去邊度都一樣得。。
只要朝着自己嘅目標唔放棄，加上努力肯搏肯捱、天道酬勤。。

同埋iPhone唔一定好貴，iPhone 6我都係用緊人哋俾我嘅二手機。。我本身鍾意用Samsung，但有人零機架出機過俾我，我覺得咁都幾環保!

唔少人都仲係用緊細細部嗰啲舊款iPhone

樓主你咪走去用iPhone 11囉～俾人監控

同埋好好奇樓主你究竟有過啲乜嘢遭遇？

Ive好多都係自資課程

我想講LV而家變得好俗，
就連大陸人都少用左

樓主係咪比ive仔得罪過
雖然Ive仔個人鈍啲 好易得罪人

Ive個學習氣氛都唔差,
大學生、副學士嘅我都識唔少
佢都知道佢哋嗰個競爭好激烈
Ive普遍氣氛唔會自己顧自己
會多少少互相幫忙嘅學習氣氛
亦都少啲暗地裏同人哋較量嗰啲咁嘅風氣
同埋友誼會長久啲，呢個的確係。。
讀書之餘都真係要學識去點做人

樓主比我i大啲同學雞姦了一百遍一百遍

有冇戴套 樓主好橙，要唔要我幫你報狗

其實據我嘅觀察，
我做嘅工作真係好多包括埋實習嗰啲。。
有句野真係講得啱，
只有loser先會搵啲自以為比自己約嘅人梨批鬥或者踩，去滿足返自己少少自卑嘅不平衡心理；
有好多真係做到好高層或者做大事嘅人，
可以話佢哋係懶得理嗰啲人、唔在乎又或者更加俾你呢啲咁嘅廢青識得尊重人。。

咩叫有冇資格呀～
人人生而平等，
咁樓主連本地人都要劃分，
咁大陸做嘅iPhone你都唔好用啦笨7

咁矜貴嘅嘢咪又係喺啲血汗工廠度壓窄嗰啲你所謂最低層最睇唔起嘅人

1. 有人搵10000蚊要四年，有d人比較蠢要六年。你明就明，唔明就算

2. 唔係話ive仔無錢買iPhone，大學生用五分一至四份一糧，你要用一半以上... 況且唔係唔比你用，而係你係唔佩用

3. 社會要求上位者all rounded。你班友衰中文都可以打J話其他勁？你食飯刀叉匙，你淨用刀得唔得？

4. 唔好再打J，如果你有資格比你讀你會唔讀大學而讀ive？面對現實唔好自欺欺人。你廢，所以你無資格讀大學。

5. iPhone 11已經出左已經確定左會被監控？你有實據定FF？弱智。你襯唔起部電話，所以佢係唔好既。
= 你溝唔到條女，你話條女個閪係臭既。

可憐蟲，入大學咁簡單都做唔到，廢。

正面回應唔該

你係淋太？

只係例子

我就係講

大學生周街都係

但你連大學生都不如

夠有唔少大學生嘅老竇老母都係做最低下階層嘅工種啦～
社會係環環相扣嘅，
就算做兼職啊咪又係前線工作，
屌～就係香港係服務型社會先咁貧富懸殊
啱啦啲工廠資金上晒去～想發大達嘅夢都冇lu

反駁唔到個topic咩你？

你個頭係因為咁既智力水平所以無資格讀大學

你收皮啦！

人人生而平等，用咩關你撚事咩

弱嘅人

講到全宇宙得你ive仔識做人

大學生唔識做人咩？

回應主題啦

人地指住你事實既廢來恥笑

你就用無謂既FF來遮醜

樓主係on9仔，無資格係地球生活

如果自己廢無資格讀大學迫住讀ive

ive仔恥笑話讀大學無撚用你點睇？

吓？

你咁撚天真相信個社會平等？

出面大學生同ive仔一樣人工？

痴撚線post

呢個社會玩法就係應該去壓榨無能力既人

做咩啫你

你覺得ive仔同大學生待遇會平等？

可以正面回應？

乜q野。你老幾 咁撚無家教。我唔係ive仔 都覺得你好仆街。你無資格做香港人，你走la. On99

Agger

本身都唔想loop返保安仔d 柒事出黎笑
但人就好撚鐘意衝出黎柒
ive仔咪又係做你同事 保安仔
諗好點樣證明自己唔係ive程度未？？

跟香港法律既精神啦

你證明到我做保安讀ive未？

弱智

一味FF蝗蟲邏輯蝗蟲基因😂😂😂

咁我講既野有無錯？

agger樓主，不過依iPhone講marketing唔講創意。
實幹型既ive仔的確唔應該用齋吹水既iphone。

*依家

係囉

用屌米啦😂

收到風樓主讀緊ive

而家仲講iPhone?
係都ROG Phone II啦

唔推 但係都應下你
其實你開個topic好夾硬嚟
照你咁講大學生咪扮大人啦又咪係學生
又劈酒 又爛玩 又屌女
乜都講資格
你係咁清高嘅，開po嗰個就唔會係你啦
仲有啊大學生係配唔係佩
你讀好啲書我就真係佩服啦
重點：討論啲傻鳩問題做乜啫，
家陣咩時勢啊大學生，醒下啦好冇啊，
唔係曬命嘅時候啊，同埋人地用大哥大都唔關你事啦下話

做hr嘅低能都冇資格用😂

正面回應唔到就FF老屈去遮醜

你無資格讀大學係你應有此報

假膠夠未？樓主用你套理論，以你既智力無資格係地球生活

買部電話都要分係唔係ive仔

周街都係大學生

但你連大學生都不如

你講既論點有邊樣證明到呀
咪又係尻up一輪
不過你柒就好多年 講退出咁多年都退唔到
次次開post都比人笑 又唔顧面子
算唔算蝗蟲劣質基因？？

我係大學生，但我唔會暗爽，因為你唔係講緊毅進黑警

最高學歷中三 做地盤 應該用咩電話

係啦 好威威啦
咁你讀好啲書，發揮多啲創意，下個發達咪你囉
不過我估你嘅話，難啲囉
中秋自己一個係會唔開心㗎啦
加油努力啦大學生

假膠嚟講你都算勤力

樓豬jm9

證明？

你睇下出面大學生人工幾多ive仔人工幾多都知啦

咁既common sense 要證明比你？

你真係弱智嫁喎😂😂😂

對講機

好憤怒？

但你未能正面反駁而人身攻擊

因為你智力有限

用乜電話關你撚事？

好似係你人身攻擊先
利申：大學生

又係中共玩開嘅分化招數

讀唔成書係事實

我講既係一班人讀唔成書

我人身攻擊左邊個？

咁都上熱門

係，乜都忘想同政治有關

你弱智😂

單純用人工黎證明大學生收入高過ive仔 你就真係弱智啦
出面即係邊面？ 邊行？ 咩年齡層？
common 到要跟你果套想法先係啱聽囉
駁乜尻 大把ive仔發達 大把ive仔做地底袋保安都做唔成
又要一碌尻打沉哂

睇平均人工啦弱智仔

統計學原因都唔撚識你死去重讀ive啦🙈

iphone不代表我, 也不代表什麼, 但我鍾意用iphone.

係都毅俊仔先啦

請善用不推文回覆

咪分化啦分化狗

分化撚

咁毅進sir點算

你估你仲係幾十年前既大學生
仲有人搵大學學位黎打飛機
隨時街市賣魚個個仲高人工過你丫， 大學生

大哥大

iphone邊柒度有創意啊

你唔夠負皮用?

Apple 咁都叫無創意

iphone8 家陣最平先三千幾蚊 點解要標籤到ive仔用唔起
求其做啲pt都有啦

sorry,我依家月入60,000幾，想問樓主收入幾多，咁撚大口氣(利申：前ive仔）

樓主被ive 仔帶綠帽？ 咁大怨氣

讀得多書都冇撚用啦衣加，你睇白衫啲狗咪又係狗

閱

Post主就係真正高分低能嘅人，用學業成績同人生掛勾 ，你同啲廢老有乜分別？

樓主：你用多咗幾年，唔係直入U，廢
佢上面真係咁講

樓主好似發窮惡咁
利申:我係ive仔

我係大學生，我屌你老母。

攞住iphone自以為高人一等
其實自己先係LV大媽

屈蛇出名鍾意定期開呢啲post娛樂大家仲會比佢挑釁到嘅應該反省下喇 利申: 窮jj未用過蘋果啲野, 想用

好多直必

IVE 仔同大學生 係身份上係無衝突架
Logic fail

勞力士，不了，我選擇apple watch

有隻series 3，等緊series 5

少年，咁你咪可以左青龍，右白虎 雙手持更具威力？

上面真係富貴
I大仔我帶開人皮

父幹是常識吧有爸爸就是幸福

一萬幾千既電話都講配唔配，樓主好可憐